警察入面有解放軍

發夢有同事講屋企人係警察。
我問佢點解有d人無委任證。
佢話有d怕比人起低
佢話有d係解放軍黎🤦🏻‍♂️

信不信由你

有解放軍唔出奇，
以前體育都有高禮澤，李靖。
改個戶藉，成個師搬來香港都得。

想cap軍費
上面大耍幣唔夠錢 好多都想Cap完留香港銷費買樓

唔講都信有

佢話打人打得好狼死。多數都係

如果唔係老解扮的，邊到會唔帶委任證?

佢話有d怕比人起低
佢話有d係解放軍黎

不過佢話大部分都覺得佢地做得岩
自己無錯。所以唔洗幫佢地洗白。

我有同事屋企人係高官, 佢話成班高官都係弱智

包括佢？